777幾時炒晒成個教育局/律政司

佢地以前都鼓吹過三權分立喎
做乜扮睇唔到

係喎唔記得你條柒婆係港英餘孽添

你條柒婆漢奸幾時辭職呀